肩頭有花既或者有經驗既Ching 入一入黎

話說自己同現任一齊左幾個月，但係係呢個應該係熱戀既時間，我諗番起個ex! 最大鑊既係就算同現任出街，我都會唔小心叫錯左個名，有時仲會諗番係個ex 把聲。雖然現任對我好好，但係有次行行下街果陣，居然撞到個ex既best friend, 果一刻我本能咁放開左原本拖緊既手，好似驚俾佢發現到咁。

各位Ching 有冇咁既經驗？

利申，同ex 分開左8個月，期間有嘗試追番佢，但佢話做朋友住先，唔會考慮咁快一齊番

叫你現任改名咪得

唔係咁容易架葉師父

咁三人行囉

肩頭有花 = police?

係女仔

肩頭有花同女仔有咩關係？

重作

Ex走咗㗎喇，無乜嘢都唔會返嚟
如果愛現任就出力愛佢